覺唔覺睇子華神套《棟篤特工》笑唔出既人 唔配做香港人？

講真笑唔出代表你有問題囉=3=

事實套戲係真係好笑 笑到我肚痛左2粒鐘

清係少數識戲既香港人